<recipe>
    <step>На сковородку выкладываем сначала грудинку.  </step>
    <step>Пусть прижарится немного и вытопит жир. </step>
    <step>Далее закладываем ребрышки.</step>
    <step>Так же обжариваем, но не на большом огне. </step>
    <step>Колбаски выкладываем в последнюю очередь. </step>
    <step>Обжариваем минут 10–15 и добавляем нашинкованный лук и грибы. </step>
    <step>Жарим до золотого цвета лука на не очень большом огне.  </step>
    <step>Далее ребра, колбаску и лук убираем в другую емкость. </step>
    <step>В оставшийся жир добавляем пару ложек муки, быстро перемешиваем, чтобы мука обжарилась до светло-коричневого цвета.</step>
    <step>Заливаем подготовленной теплой! водой, интенсивно размешиваем, чтобы не было комочков. </step>
    <step>Получается соус (консистенцией как сметана).</step>
    <step>Добавляем в получившийся соус колбаски, ребрышки и лук. </step>
    <step>Только теперь пробуем на соль (колбаски бывают солеными) и добавляем по вкусу соль, перец, тмин, лавровый лист.</step>
    <step>Все хорошо перемешиваем, ставим на 30 минут в духовку (за неимением русской печи).</step>
    <step>Для блинов яйца взбиваем с молоком и сахаром.  </step>
    <step>В отдельную миску просеиваем муку с солью и разрыхлителем. </step>
    <step>Соединяем две смеси и замешиваем густое тесто.</step>
    <step>Вливаем растопленное масло и еще раз хорошо перемешиваем. </step>
    <step>Даем постоять 5 минут.</step>
    <step> Разогреваем сковороду на огне чуть ниже среднего, смазываем растительным маслом.</step>
    <step>Выливаем примерно 2 столовые ложки теста и слегка распределяем его в форме круга — слой тесто должен быть около 4 мм. </step>
    <step>Печем около 1–2 минут, затем переворачиваем и печем еще минуту.</step>
    <step>Готовую мачанку достаем из духовки.  </step>
    <step>На тарелки раскладываем блины, мясо (ребрышки), колбасу, и поливаем всю эту красоту соусом.</step>
    <step>А потом обмакиваем блины в соус и заедаем ими мяско и колбасу.</step>   
</recipe>
